政府212樓好夠住，窮撚快入

政府野夠實用，做到一房同獨立廚廁多地區選擇德田、太和、祥華、寶明

窮撚既你點解唔考慮，要係到抱怨？唔望海唔要、唔係地鐵站上蓋唔要

市況向好，將軍澳居屋連錄成交。世紀21物業(將軍澳)分行經理黃永佳表示，新近錄得將軍澳寶明苑寶柏閣(B座) 高層05室成交，單位實用面積212平方呎，開放式間隔，座向東北，原開價365萬元，減價14萬元3.8%，獲區內首置買家以351萬元(自由市場價) 承接，實用面積呎價16,557元。

我要阿

本港樓市疫情下反覆向上，天水圍迷你居屋呎價重上1.4萬元。祥益黃肇雯稱，屋苑低層1室，實用213方呎，開放式，原開價350萬元，放盤不足一星期，減至308萬元沽出，呎價14,460元，創屋苑近一年新高。2018年樓市高峯期，天麗苑呎價一度升破1.6萬元，售價高見343萬元，最新造價比高位仍低一成。

低層 實用213 開放式 呎價仲要14-16k
九成按揭？

lump sum細，17k

二手持續缺盤，個別買家轉移入市自由市場居屋。世紀21家天下物業富榮花園分行經理黎振傑表示，新近錄得旺角海富苑成交。單位為海寧閣(A座)中層10室，實用面積213平方呎，座向東面望內園景，以370萬(自由市場價)沽出，實用面積呎價17,371元。

癡撚線 真係俾狗住

利嘉閣地產總裁廖偉強表示，放寬限聚令及疫情好轉令市場氣氛回暖，五月份指標屋苑交投量價齊升，料六月份在一手大盤出擊下，二手轉呈量跌價續升的走勢。綜合利嘉閣地產研究部數據所得，2020年五月份全港50個指標屋苑的加權平均實用呎價保持升勢，報14,951元

細lump sum15,000一呎唔算貴，好多納米開緊萬7/8一呎

慘過幫人供樓？

納米屌先住納米樓

兩房幾錢

你入得房屋台平時冇睇開新聞？

伸手黨

巴打屋企1000呎？勁抽俠

海鮮價

基本都要600呎啦

你痴住啊爸啊媽住架？

唔癡 邊有得住？ 咁撚樣既樓價

212

大少少都有 213呎

同條女做都唔可以出聲

咁荀都冇人討論

爆房好撚chill
射到周圍都係 都唔洗執手尾
中意嗌幾大聲就幾大聲

嗌還嗌，記得唔好訓過龍12點準時check out la